希望各位前線勇武手足 記得727對準政權

721班仆街打元朗手足 甚至普通香港市民
睇片好想還番每拳每棍落俾鄉黑
但真係唔想再俾佢地搶走焦點
612至721咁多手足食催淚彈 食子彈 乃至元朗打人
政府都係幕後黑手 政府要負責任
反擊班牛屎佬 係想俾佢地知香港人唔會屈服於嗱喳招數
但長遠會演變成 共產黨慣常用既技倆: 群眾鬥群眾
甚至團結左佢地 將來有藉口再傷元朗甚至其他地方手足
用佢地最驚既野 令佢地可能失去丁權
分化 令村同村之間內鬥 佢地先至無暇出嚟做搞屎棍

開post絕對唔係想割蓆
前線勇武巴打 一次又一次對準政權 摑中共同港府幾大巴
係你地keep住香港人團火 越嚟越多人醒覺 個政權幾唔可信
希望各位前線勇武手足 繼續做岩既決定 繼續大巴大巴打正政府到 同埋追究上環事件